[星期一等收EMS] 網購外科口罩集中討論109

我買到 不過手快快襟錯咗到付
B&D集運唔肯比

buy and ship

我31號發貨日本郵局收左， 今日顯示仲係果間郵局。 你預最少一星期都唔會發得出

咁係咪即係買唔到，有冇得退貨退款

30號東京dispatch
前日問香港話日本運緊過黎 未有紀錄
我信邊個好?

有冇人係美國寄ems黎香港？

Dispatch from outward office of exchange
Jan 29 12:30
Handling office
OSAKA INT （OSAKA）

我想問咁樣其實飛左香港未

上咗機

有人傳日本停咗去香港ems真的假

假